蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(12) max大貨唔驚

致敬iphone4 回歸午餐肉設計 今次會有幾多水位呢

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

請各新手/小學雞先讀

1. 請問幾時會再開訂呢?
答: 可致電 800-908-988 找客戶服務員查詢
答: 可到

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

3. 機我收到了,等左幾日...幾時放好?
答: 發問之日,正是放機之時,因為你已吃不消
答: 本區有多人可以用原價+12蚊同你接貨, 詳情請留名

4. 先達放機,去邊間好?
答: 勤者多得

5. 賣機時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 放完機之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生,將錢運到銀行, 找卡數/ALL IN利物浦
答: 10%捐比人, 不過唔係叫你捐比馬會

8. 師博師博,我想問下2011年邊幾個星座無甘易比人CUT單?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 800-908-988

9. Credit Card authorization 問題其實黎黎去去都係果幾個
答: 小心credit limit, 留意分期會扣limit
答: billing address / personal information 問題
答: (特別係HSBC) 冇整Visa/Master Password
答: Apple/銀行 個Server有問題
答: 禁一下: edit order-->cancel order; 紅字即走

10. 請問可唔可借部機比我炒丫?
答: 英國原價+500, 冇問題請留名

11. 咩係NYS? NYC,PFS又係咩?
答: NYS: New York Station 紐約站,果度間豐澤成日有iphone4買
答: PFS: 打錯字,原為FPS(Frame Per Second),指高登巴打刷Apple網頁的更新速率
答: NYC: Not Yet Cutted, 巴打欠J數仍未找,需要你的行動!

12. 咩係ST價?
答: 沙田百腦薈價

13: 唔炒iPhone可以炒乜
答: 炒ivan

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-11-06

細墨128 $8950 (+$451)
細銀128 $9250 (+$751)
細金128 $9400 (+$901)
細藍128 $9070 (+$571)

細墨256 $9950 (+$651)
細銀256 $9900 (+$601)
細金256 $10400 (+$1101)
細藍256 $9970 (+$671)

細墨512 $10900 (-$99)
細銀512 $11200 (+$201)
細金512 $11600 (+$601)
細藍512 $11000 (+$1)
截至 2020-11-06 14:27

日韓紙價11月6日14:47

先達地圖 地下 G/F

11月6日9pm起接受預訂 iPhone 12 mini

11月6日9pm起接受預訂 iPhone 12 Pro Max

大家睇路

itrade

mini 同max 實體 store幾時有辦睇?

13號之後

開售個日 13號

訂左5部

全部13號拎

全部收到email,係咪唔會cut?

512都訂

每個帳號限買兩部，等cut單

金色應該冇事，藍色就難講

你個名嚇死人咩

似名都有燈力， 已cut

個app 係咁error 用另一個ac 入都係咁

頭一水驚閪咩

有冇得跳1個留言睇的？
#1 2太長想飛

而家12pro仲有無放貨出黎俾人棍？

有 , 扑左1001 嗰個人

仲未收到email，但信用卡扣左錢，想問下即係點？

每個id2部 自己諗

收各色pro,有意pm

唔好問max,未能出

512 RIP

問左唔會全cut,即使cut都會cut淨兩部

仲冇機會唔會cut

第一日11點幾拎，驚咩

max收幾多

首日好似一向最大容量好搵

有機會唔會cut

pro 同max aos 都係12月1
究竟pro 仲有冇上升空間呢

5g唔用512不如唔好買 dl快十幾倍實要大容

睇隔離post出細Pro嗰班都算快

拎機一定要本人去拎？

今年幾易棍 冇人搶 準時9點就搶到

我部電腦都用唔到512 咁多

因為今次apple 又改左野， 啲bot 企撚左係度

可以cloud既姐

只係因為超大貨咋

cut左佢先

啱呀，所以我成日講博一博，單車變碌葛

驚咩？你機都唔會拎到喎

已cut

仲未有email

但第二轉就唔會，棍波一定唔夠快

cut單保平安

9點半訂到4部pro max藍？吹都唔好吹咁大啦
未到9點半已經冇撚曬13號拎啦

我諗都係頭幾日炒得起一兩千蚊 之後20號之後凍過水

洗唔洗原價-$1000？

所以買apple 野自用一定係頭一日買， 還掂可以取消

最起碼有兩部

我有一部金，3 藍，唔知佢會唔會cut 鳩我部金

肯定唔會囉 大陸搶手 貨唔夠俾

問左，即使cut都係會cut淨2部

去hkbn 都大把貨，應該仲係頭幾日拎

唔想做苦主

唔同店各買左2部
13號當日會唔會拎到？

升到幾多

錢已袋 理撚得你

係 已咳

放1部 IPH12 pro max 256gb 藍色
TG: @samson994

原價放1部 IPH12 pro max 256gb 藍色
TG: HUGO1991

有冇人仲未收到Email

係咪玩完

有兩部13 aos 未有

我信用卡扣左數轉左做processing item 但係仲未收到email 因為我地址唔小心打左去company name 果行 佢會唔會cut 我張單

見個個連燈仔都話大把水位
我就知係時候cut單

st打手水9人 個個話cut單 但係就一張cut單圖都唔見

一陣cut撚左你啦。apple

256公廁藍仲有冇價
想是但搵個位用左張gift card佢

睇返sms 原來我有部係927

扣左信用額啫。 未過數

st9會叫人cut單
佢疑得多d人放蟹貨啦

點解可以冇email 咁on9

收左4封了

思想正確

改左篤下個鼻可以攞貨

我果幾封email 0430 收

128既話唔好意思 不過256佢老母15分已經冇撚曬啦

有冇人一封都冇??

你果陣買到10部iphone12?

你咁講我係唔會驚㗎
SH到聖誕呀

我，但我訂咗4部

你cut左單未姐其實
上個post已經見你講cut喇喎

見個個連燈仔話cut單多d喎

先達pro max 個價係咪玩野
嚇到班傻鳩cut哂單

邊到有得睇

又冇pro

有大lot公司貨13號交到，所以唔會高價收（好似係）

真？如果出貨快就炒啦

一個a/c？
可能俾佢cut撚晒

我又係頭半個鐘Apple Pay同信用卡都俾唔撚到錢

點都會cut淨兩部la

每人限買兩部嘛，咪啱囉

起碼都算有得炒先

PRO既開封價

嘩

好彩cut左

今鋪真係唔cut唔得！

已cut 10部

咩叫yeah價？

多謝巴打報料，即刻Cut單

已cut6部

邊個話無

唔知唔好鳩up

Cut 單保平安，大貨同自取同一日，個個13號鳩衝，實穿招股價

我cut了 (溫兆倫mode)

用red card 訂，一開波賺左400幾一部先，驚咩

想問processing一般幾耐會轉ready for pickup

等出年買la

到佢ready 個時就會

已蟹

開包呀

pro 黎，咪on9

發覺好多人都震騰騰好驚，好撚心嗰一萬幾千咁撚驚就唔好學人炒啦

cut 左10 部

嗰種人真係好失敗 好易俾人捉心理

驚俾人cut 多過驚蟹

cutcutcut
未開賣已經要減-$399，嚇死了

放俾先達狗係咪唔好俾佢地開盒？

點解要開盒？

走阿！

不嬲一手交錢一手交貨

驗眼

開盒俾人發現係咖喱，打橫出返去

特別係訂到第一日自取果d 都驚餐死

好撚驚 求安慰

佢有要求開盒咩？

正

快啲cut 單

攞曬去炒？

事實真係15分已經撳唔到正評表達一切

快啲cut單保平安！第一日大貨

講緊13號自取 你0922買到係你本事囉
鬼唔知買到？扣左錢又點去到第2.3水？

開盒加1000

Cut左了

發覺錯了
係唔識睇字

"其實呢，版主咁多年嚟，分享回收價價錢係工作，自己都無試過買過一部 iPhone 去炒。"

建議佢cut

出事 先達永遠相反 有得炒即係無得炒

好心佢咁柒就咪撚寫出黎啦

我自己入左4部都係128GB..我最擔心都係 顏色問題,,今轉中國最多人訂既顏色係銀色,個送貨期已經去到12月8號後.

唔計炒 我覺得銀色最靚

送貨時間會唔會有機會早啲？

細Pro都仲炒緊㗎喎

我自己覺得,,因為今次PRO MAX 加大左尺寸,會令更多人轉投PRO...因為真係太L大鳥..不過又唔會去到無水位囉.

"3.5" 先係最岩手形"

長久以黎, 芝麻人都係中意大

個撚個話Cut單講左幾個post 圖都冇張

啱 芝麻人有大買大 有貴買貴

仲未收齊email

咁者係意味住我128GB 會炒煨嗎? 太CHEAP

燶*

素材

唔好撚嚇朕我仲有2部係 21-28 號先送貨

保平安

cut 啦

得開封價既？

Max個價跌到

MAX??

唔係max?佢旁邊有寫價錢wo

13-17號 256大藍 第一水有冇價？

星期四前，2萬一部多多都收

擺明假膠,咁認真做咩

而家D價,真係任D先達佬寫- -佢地寫完,影張相上黎有幾難?? 傻既都知,如果放左呢D紙價(賤價) 出黎會一堆人CUT單,,,如果真係咁賤價,先達佬更加唔會比市場知道(因為可以低於原價收,何樂而不為?)..只有炒得起,先達佬先會想更多人CUT單..咁佢地就可以繼續 BOT官網貨了.

高收512,128 黑

我13/11嗰批都cut咗

玩ir即日好過，最多執少d

見撚到你班傻散 學生仔或者打份工學人玩炒賣真係得啖笑日日行七間蘋果店 得閒個時開po笑柒下都make my day

六間

教父請指點一二

這是欺詐遊戲，欺詐你又如何？

Cut單保平安

不了,KEEP 單保平安

Cut條毛 義海+$1放俾巴打

我

未攞機前都唔會入post
好多先達狗係到擾敵

我兩部自取都冇 email

我都係

等於啲冚加剷高材生
考完試話自己冇溫書好多題唔識
但出到嚟最高分一撚樣

Cut了

好在cut得快

所以話香港點會搵唔到錢，狗屎垃圾都可以呃稿費

512 腦裝屎

我鐘意金，今次唔係土豪金

見過實物,好L吸引

啲P牌風向撚多到呢

7 間

我覺得黑色真係好型

無ack, 等cut 單

第一日拎機既512一定有水位喇

冇ack 會cut? 我上次都冇

我入到黎.jpg

細機先達一開始話炒唔起

今次st 狗話炒得起

已咳單

种申5仔開始炒

開始cut單？

先達都有人話細機係"有得炒"，一千幾百實有，
只係唔係大炒咁解o者，有d人覺得幾千水位先叫"炒得起"。

係四隻色都好靚

會send email

總之唔好信st 佢地話炒得起就驚

自cut?

您已取消訂購以下商品。
我們正在處理您的要求。您無須支付這些商品的費用。

訂單編號:
.

有mail啦都叫

根本同送錢無分別 屌 都係搵兩餐下午茶姐 咁撚緊張

認住呢間閪爸，收機yeah單做到好似乞兒咁，哎呀，仲發爛渣添

有ching話最鍾意放完萬通係 閪爸前面數錢。搞到放多咗萬通

仲要iPhone 呢d基本上蝕極有限，風險低過炒股。

最下果句係咩事？ 佢屌鳩你？

唱你咪唱你 洗比面

笑撚死
呢個po都唔知有幾多ST9
唱啖一下
D人驚到屎都瀨埋出黎

未炒過股?唔知D大行日日唱啖自己就入貨?

你都on9

我都唔明 其實怕咩
最多咪蝕車馬費
cash rebate red card已經賺左啦
上面班友係咁叫人咳 尋晚九點到而家一張咳圖都見唔到

唔收

香港寬頻仲係任買

成班牛巿股神

上年首日就係黑白金全蝕

想問aos 仲有幾多人未收 ack

大貨

apple其實唔鐘意棍
不論aos pickup
bot咩都扮到

棍多過2部個陣
邊會有咁多資源咩都唔同
唔係講緊id咁簡單

我覺得

收到qr

咪係，最多咪輸一萬幾千，驚條鐵咩，都明既，一萬幾千應該等如好多傻鳩成個月人工，所以驚到咁

Xs個年，就係512先有水

同地點，睇你靚唔靚仔/女

oh,睇錯，同地點就機會大d,

咁送貨可唔可以去改自取

唔好FF咁多

炒啲機唔係for唔好用香港人用架
iPhone出到iPad咁大芝麻人個個爭住搶啦

可以 打個飛機今晚早啲訓
聽日會轉自取

咁都比班先達狗嚇到

淨係your order is being processed 算唔算？

想問下有無第二到可以放
唔想放比st狗

自己上華強北放 多10%袋

利申：iPhone6s 經驗

依家上到邊止10%

ST9全面進場唱啖

淡

我想知而家過關洗唔洗健康鹿？

寄俾戰鬥民族

坐洗頭艇唔洗

利申：衰左就變第13個香港人

Detail要等ching解答 有email就肯定有

咁上個post條友咪真係中4部？

其實唔知道佢點計
12 pro我兩部ir 一部aos都得

有方法上賺多一半tim

想join12人？

中左5部，全部13號去門市拎

好L眼紅 我有2部 金256 得21-28AOS...連台機都買左2部,死就死啦

我都仲未收到e mail你地用咩銀行
我用sc 唔知關唔關事

係咪未有新一round pro max 出貨

4 飛 0 e-mail 揮手

我9:07 扣數 之後半夜四點收email

咪係 唔通第一日會平過原價-1000咩 根本冇可能 成班唔知係度驚乜鳩 每次炒機都係比班戇鳩c9 學生玩爛 冇本又要借老竇老母張信用卡

嚇死me 單已咳

大陸就15分鐘內全清 server都死埋
多啲人cut單仲好

Mini都清？

Pro max only

暫時收到2飛送貨

依家已經去到12月8，大家自己諗啦

天才

上午3:51收到e-mail

淘寶天貓官方店大量貨任買
客服話買到就有貨，今次真係義海價

快d cut單俾我買
今次仲少貨過12 pro

Cut單保平安 請Pin

不嬲都買到 但貴咁多

成班炒機都唔識去search下熱度 咁撚驚去定期啦

好耐冇咁熱鬧 係咪X,XS,11 pro 當時冇得炒？

幾粒鐘先,我已經係到POST左 話中國銀色個期已經到12月8號,係冇人理我者- -咪由得佢地慢慢驚

前*

棍到1部藍1部銀表示仲未諗到自用邊部好 他們慢慢驚

小弟 棍左4部,全部都AOS,13號-17號, 21號-28號.

再買多2部台機 金色 128gb...買定左個CASE,就算輸都係輸一部

xs個年

呢排係咁叫人cut 我揸住一部512大藍 第一水送貨 驚你老母蝕 一百幾十咪當交學費 少少錢都蝕唔撚起 就縮番落老母果臭閪度啦

D新手驚到

講到iphone成部屎為Mate 40咁
炒屎華就真係要驚啦
炒唔起頂多咪輸幾舊淨計呢幾日尋晚AAPL嬴既都唔止啦

pick up 係咪可以遲小小去？因為我book 左9 點，但唔想太早起身

咁你有無睇埋佢幾時發貨呀陳蛇？
問下ST9 大陸都有得買 你運上去托7呀

大把貨，炒唔起
快撚啲cut單

收到,聽日即刻棍多2部銀色先

red card 4% ip pro max 256 一部已回450
要cut 單保平安

現貨即發呀

連登之前話係有遲無早

真喎 你廢溫幾多都唔入腦

反而想知8點係咪拎到機 士多都未開

屌你，團結才是最強嘛，一齊cut

Cut 左

13,14士多開8點

岩呀 pro上年都蝕架
你依加蝕400放比我呀

大把貨！千其唔好炒呀各位

香港都係買到就有貨 12月到都叫有貨

我11分 今朝就有

一向任買架 你買到出年九月都得Tim
我買來頭兩日放賺下錢飲茶姐

128大藍第一水送貨，256大藍28號送貨，驚閪

仲未棍到pro

伸利守規則冇過2部

守規矩

之前order record 唔見左，依家出番黎
重收埋email

CUT單吧..

有冇人話app load左一次store availability 再禁就等勁耐都load 唔到
係出左pro max之後先咁樣

已經難棍
更難

寫住30日內發貨

某price餅主

Strong hold

利申自用撚

我係28-5呀
256驚閪

我用訪客 訂左2部 仲未收到email
係味要申請埋apple id 先得？

(+$5000)

F9鋪執柒咗佢啦

st 狗 先唔會喺度擾敵
又唔係pick up 搶機

大金就可能有

係呃會員費，人地有訂閱㗎

準備西瓜先

呢個價係 12 PRO 原封同 開封既價錢,下面係開封價,唔係PRO MAX價..D原價價錢一向都有寫係到,唔好D傻仔亂POST,又走去信

分唔到信果d係真心膠定假膠。

仲未收到email

max未到就穿
典算

Cut 單保平安

班痴線佬tg sticker

架係自己丟

Cyber 真係唔屌唔得

好撚柒

放機係唔係去日韓同雪球就得

識放一定放Ka Ying，放完放唔返轉頭

放咩先

福

回錯post

收聲啦 以為自己好醒？

放棄

未炒過野? 連價都唔識睇?傻仔

唔識又沖出黎7

我提議之後開每個post貼埋呢張圖
你地點睇

cyber正撚樣

下個post開始，標題加句“西霸正撚樣”

12 pro 你地覺得預計炒到幾時

12月頭

聖誕

佛誕是常識吧

出年11月

試過，聽日會有

唔好心急，攞貨時拍枱叫經理睇下有無MagSafe送

開鋪等到關鋪麻

MagSafe 大法

我試過 都係第2日先收email

第一次聽，升級處女…

冇用開tg
好頂癮呢套

256升級到512

其實佢無錯，處女中，唔係寫可以提取

屌

仲未有email揮手

個status processing緊, 藍精靈部Terminal唔會有你number架
都寫到明processing緊,點俾你呀

升級處理=已被取消

諗諗下都係搏唔過

唔洗諗咁多，淩晨2點會幫你取消

執咗

下 金色喎巴打 都cancel?

出現了

HKBN仲大把貨gg啦

預約左果個時間架嗎

有d唔對路，電訊商大貨

明智之舉

巴打係aos?

I reserve有冇得cut🤭

巴打256金都咳
已跟

可能人哋係12月送貨

見到12月仲訂明顯係弱智啦

28-5嗰啲點計先？

真係有人咳

先達佬特登訂黎cut比你睇又話你知咩

咁我都訂黎咳

st狗只會俾信心人話點都有賺，叫大家唔好cut
目的為多啲人有機俾佢地壓價，上面大把

Hkbn 好似拎機時要開盒？

差好遠咩？

rip左啦

有人話13號拎機要開盒
真唔真啊？
Fact Check?

我送俾人點解要開呀？
用下腦啦

除左apple store，其他舖頭拎機都要開盒

呢d就真係引你買左多d貨再壓你價
得apple store先可以唔開拎走

所以我都覺得奇怪
嗰群入面無啦啦有人講13號士多拎機要開盒until 12月1

佢講得13號拎機就知係apple store啦

而家好多人特登放漏料

不嬲apple store 買都唔洗開盒

藍精靈會問你要唔要驗機

以前先咁做喎...
而家有咩

傻仔

先達佬/弱智

如果真係咁，到時可以叫佢100%退錢都得啦
佢tnc 都冇寫

Jm9啊

6s 年代
熱熔膠包裝，好易番包
有仆街出古惑，入面係廢紙
之後就要磁石驗貨

升級處理姐係將你order射上太空

埋單價錢都升級

係tg group 見到呢個，笑撚死
可以加埋

要開包 有咩用？

你講5句野得頭2句係岩

少一位對手 sing!

痴撚線

On99

Aos? 幾時送？

垃圾apple而家個server咁撚樣棍波食哂屎

cls 比bot狗玩撚哂

而家仲有冇bot搶iphone

其實pickup system係咪壞撚左，只不過bot照買到, 所以apple唔知壞撚左

block撚到用家都block埋
你正常棍波點同佢玩

12月頭拎都未㩒驚

aos狂cut
ir又壞

今日見到pro 256藍同512金 綠燈都買唔到

係咁比錢都話冇得pick up但又可以選timeslot

入app 揀地點 時間 比錢

四關都快過bot 真係無可能

但今個星期真係完全撳唔到

都唔知啲人驚乜，食得少咪攞嚟自用。我都驚真係要等到下年先有得walk in 買

apple而家係防棍波
比bot買.

有fd今日用bot買 10ac中8

連512黑都唔俾你pickup，只准bot pickup

依家apple改左野
棍波可以收皮

宜加係咪set 到只可以睇一次供應狀況

10分鐘睇一次

我見有timeslot. 落左bag係咁比錢都比唔到
出返去明明仲有timeslot

根本佢個野壞撚左，bot唔經網頁同app買先會冇事

今朝512 開左好耐

仲512

豐澤 on9 永遠都係排完隊乜撚都冇

訂左 pro max 128 第一日拎嘅巴打
預放幾多先接受

COT

不嬲都話apple係唔鐘意棍

守下規矩2部

+$1501 以上再諗

256 表示同上

諗下好啦 冇+3000都唔放

驚春個班做定期算鳩數啦

第一日冇+2000 都唔洗諗啦屌
pro 都有千尾， pro max 竟然只求1500

個個跟pro價搶128／256
變相512收唔夠機

想問pickup, 係唔係一定要appleid 本人去攞？

pickup 時間得15 分鐘，係唔係唔可以早到，都唔可以遲到？

冇5000唔放

512gb 有+1000都還神

關咩事,
貨就係得咁多
最後都係睇需求only

512 或成最大贏家, d 人買pro max 拍片

有冇人仲未收到email?

Me

唔係對個下填收貨人個名咩？

啱啱收到

今朝先收到
仲要地址鳩打同名都打錯左少少

+3000 至少

收齊哂

岩岩收到ack

係咪有人一個id入兩飛4部送貨都有齊ack??
早知入多飛

入齊哂啦

有冇細金11/11-11/17 呢水轉左pfs?

全齊，全13號AOS / Pick up

max未開就穿
molamola

7號訂都13

好L葡萄

點解我可以仲有單冇ack

CLUB LIKE 金色 128,256 已經冇哂貨..藍 256都賣哂

因為你唔係bot落

好耐無入黎炒機Post，有無人記得我？

我aos 藍max 128 x2 都係月頭拎，3都留咗部，最多放台機，等月尾其中一部自用

屌，洗唔洗連hkbn 都買埋

今朝我想補飛入多幾部台機,,熱門色已經冇貨

差不多啦
千幾都放嗰啲真係痴鳩線
返幾個鐘都執千幾啦
一日兩部都係二三千

齊晒

星期五一定strong hold

你點訂

乜色pro 都收
係128,256 blue，128 512gold 停

終於派埋其餘兩ack

唔值錢既話，3000蚊幫你收台機iPhone 12pro 2020年內交收

唔值錢

而家都係差2日姐
掃左先

看來max個日我先棍到pro...可能

想問hkbn mall係咪一定要係新客先可以直接買? 舊客唔得?

apple 封email 寫8月12日送到

垃圾蘋果一日唔整返好個揀store
一日都唔使旨意棍

想問賣11pro出去洗唔洗連盒同充電一齊賣?定剩係部機比佢就得?

係咪美式日期呀

中文字 正正寫住8月12日

512都升左

開包都要？

訂咗3部pro max 到而家都未收到email，係咪好大機會俾人cut單？

hkbn 係唔係新客買唔到
想買部512自用

豐澤開盒wo

23號果日夜晚補飛買10號到18號既aos機都轉pfs了
仲未炒完

要..有積分可以平500..回收價點都執接近一千...而家PRO 既開包價都差唔多執成千啦.

X2
兩金兩黑兩藍呢三日要黎

我唔介意原價同師兄收 金PRO一部,自用

元朗村屋交收

收到即走
應該最後一水之後就pro max了

bot三秒掃清光

staff有叫我show ID對名 (ifc士多)
我上次遲到十五分鐘係ok 早到唔知

都係果句 你俾咗錢

冇寫喎,何況佢已經同我confirmed

會唔會13號AOS都無機？

1部無+3000,我6部機 半部都唔會放

收哂ack, 加唔加1/12單好

讀書尋死路,賭博可興家. 你話呢

你哋話cut既係咩意思？
收埋email 貨品處理中 叫我星期五去攞機 都會比人cut?

邊有叫你星期五攞呀 訂單確認咋喎
一日未轉可以取貨/ shipped都可以隨時cut 鳩你

姐係呢句冇撚用？佢話cut就cut?
買左咁多年 自用真係唔知會比人cut

出左QR code就拎得，唔洗理email

無喇無喇燶喇燶喇

舊客先買得wo

有咩問題？

12pro第一日就aos既收到機未

256黑開盒仲想7舊，點會無問題

pro max都無啦,

由6仔開始買，真係未試過被cut

去埋第3世界啦

睇黎256金 穩+3000

估下咩色跑出

希望 黑色！

我都係買咗黑色

其實想知有幾多俾人拋窒咗cut咗單

咁就跌咗六千蚊

純粹係上轉賺最多所以多人搶，但亦因為咁max會大量金銀流入炒賣市場，除時係黑贏都唔奇

睇佢網頁要連埋裝寬頻先有 淨機就無曬

E位師兄有分析過啊

豐澤買要朝早開鋪前去排？

要買乜色 ?

銀色跑出
唔會甩漆

但我最憎 白色= = 佢背係白銀

一定金色

你憎唔憎關人咩事

金/藍512冇得輸

aos 收到email, 不過寫預計17號先到

跑咩出
多貨就價低

我買左藍/白 但白色買埋applecare
可唔可以到時用藍色配applecare
定係會跟單計

上次金色藍色跑出 今次個個都走去買金色藍色
所以我認為今次係銀色黑色

21號貨咳唔咳好呢

想問如果寄屋企 搵屋企人代收有咩要注意

但金藍係新色，需求一定大過銀黑既

CUT啦...

1個屋企唔可以將10條線既咩

都係咳 淆淆地

承你貴言

你cap返上面個傻仔張圖?

有冇人仲未收email

首日大約幾時收到QR code？

Cut單保平安阿,你唔係唔知大把公司貨嘛..過左13號CSL果D放貨出黎含得啦......我都咳L左啦,得返2部台機CUT唔到, 話比左錢唔CUT得,要硬蝕.

係咪預咗會cut 單

我都係岩岩先收到無耐

你訂咗幾多部

cut乜撚野單
首賣日一部最多蝕3-4百
但炒到就賺2000
咁ge風險都受唔到就味撚學人炒

琴晚收到喇

金色小貨
加上金最明顯睇得出同12 唔同
最好炒

第日有喇wor

認真呢我仲未收到

256 跑出

qr code有咩用 我仲未有

做yuu 會員

點呀，現客唔係果個位睇

咪就係 炒機唔係買自己中意嘅色

邊度睇 求教

走呀

咳啦

仲係處女中

唔知即日同巴打收一部自用既256銀要加幾多

大家咁有緣 你話呢

同連登仔講錢1蚊都賺盡你喇

睇先達個價

想問下係咪加入wallet 果個就係你地講緊果個QR code?

班bot幾時先肯停手唔玩爛12pro aos?

要同連登仔表達誠意，你話呢？

金128 +3000

先達價加五舊水

保守估計1500

256+5000

已cut單

好多人cut

想問下 係味email會收到 qr code?

15號攞 未有qr code係咪正常？

沙田拎機去邊放好
門口有冇 趕住番工(我好撚鍾意番工啊！！！）

唔該巴打 突然之間又唔鐘意番工了

應該頭幾日到
有無機會14500至15000放到

16000同你收
Tg hugo1991

兩部 15000 有機會

做咩唔hide訂單no. ?

ching 自己攞貨返上去賣咪得

幫師兄取消訂單先

垃圾

我已經幫你咳左單

藍

pro金256有冇水食？

唔記得左天

金銀藍都有買到

01其實好多巴打一齊笑鳩班藍屍

屌你，殘體字

先達入面個價係咪同出面一樣？

銅記士多門口放定去先達？

關咩事， 睇有無單

想問下一般開左盒扣幾多
買左部hkbn pro max

Apple store 出

正想問有冇update到

之前唔知邊度聽搬左3f

我冇dl apple store 個app
網頁會唔會出

你送完會落番黎架麻

訂部12月既AOS再cut咪得

256金*2 預測賺成皮

如果有，係邊度睇到？

無所謂 因為我都唔諗住咳

留tg 跟先達價

為你推薦》查閱訂單

先達價-50啦
響我樓下交收當慳返車錢

咁算 我有4部 256 銀女點都要去先達走轉

4部銀希望贏到一部pro max自用

隻隻色都有單架啦
冇單仲收?

呢到個個都咁有信心
留名等睇三色變三傻

揾到

其實係. 次次都係咁
一有信心第一日就加500

大不了咪咁囉驚咩

嚇到CUT 左

有red card cash rebate, 本身又有屋企人願意接收pro max
真係諗唔明點解我要咳單

平手讓我都有賺

點解咁少人上三樓放既 我放開三樓都好價

Email都無？

Kaying係邊間？

幫你打上cs cut單

600-200

好似係Wing唔知乜，近花園街出口

我剩係望個位
冇睇名

都唔係成日係到啦放完機直接去佢cafe la

兩部加埋咪有

有單號好似就可以cut 單

係

幫你cut咗單

先達邊間又有良心又有好價？

先達會有良心

已cut 單保平安

有email

13號 夜晚8點先拎機 256藍
去到先達 唔知啲水位會唔會跌哂

首日個價最撚西你信唔信

第一日驚咩，pro都冇跌，何況你pro max

512好似係中國最快清哂，唔通今次跑贏？

咁驚咪cut囉

唔駛cut
正價幫你收

Cut了，保平安

Cut左佢穩陣呀 我早你小小拎都cut左 快cut保平安

先達價減100啦

咁睇得起香港人

收各色pro, 有意pm
128,256 藍收夠
max 期貨求下唔好再問

Pro既AOS貨到 都仲炒緊 真係長炒長有
Pro max繼續

屠房

成日先達都係屠房

pro max大陸最多人買
個價肯定靚仔過pro

呢個真 第一日最大貨

有冇得揸一下減100

講咗十年仲講SH

每次入先達好似成為咗獵物
間間舖頭都叫我靚仔 買機整機呢邊

3點幾都放貨

有冇人知點整bot?搶左成個禮拜都5夠d bot搶

tg: hugo1991

Pro 其實係內地供貨唔夠/ 定價高過香港所以仲有水位

棍波而家係咪有bug
揀地區都揀唔到

個server死死地

大...

大人.......

白痴

大陸D人見Pro有得炒先買到Max缺貨

但咁多年細機銷量好過大機

咁要cut 單了

你真係想要？

咁cut 晒佢保平安

你廢up咁多
咁事實係咪最多人買

on9仔

殘體字值得比人CUT單

你真係山草藥

12pro 出左三星期貨都仲有炒價， pro max一定仲少貨

D生產線俾哂PRO MAX咋

而家重有冇機會禁到13 號pro max？

閣下係點樣得到呢個結論?

而家仲有訂購？

有
1/12/2020-08/12/2020 仲早左成個星期

驚就咪閪買啦

已訂
4部都係1/12出

話唔定佢係apple做

一個就話咁多年細機銷量好過大機 一個就話apple D生產線俾哂PRO MAX
咁撚矛盾都有

唔比係8號？

可能佢係廠長個仔

咁多年姐係幾多年?
小弟不才 由IP5未分大細機開始玩 好似未見過細機好炒過大機

真
不嬲都係有大食大

iphone x，同iphone8

iphone8 64有水，8+冇
iphone x也是+$200升到$1500

iphone 8果年蟹左2部大金256，要walk in 256白黑補返條數打個和

身體很誠實

512 >>>>>> 128

有個巴打話香港有千幾部大貨 所以唔博

千幾部

你真係唔知喎

而家喺晒流浮山刀手坐緊大飛落嚟喎

乜q野超大杯

你幾多號拎

千幾部夠st邊間食啊

棍左2部256 藍 13號尖沙咀拎，即刻賣曬佢再AOS一部自用都好，幫補下買新機

今晚不問價入AAPL仲好

5部，已拎曲

應該星期4先有

Qr code好似係apple store 預訂果到

HKBN仲有得買

一早出左QR CODE

硬膠廠長去左邊？

仲未收到
夜晚先拎

暫時未收到code

平行時空

冇code即刻被cut單？

星期五去唔到拎

邊有？你買mini?

星期六去拎

可以???

up 乜鳩野

2部有2部未有，13號拎
2個ac

個code 唔洗收架wor, 可以就咁係app gen 出黎

on9 就算速遞收左件，佢都會hold 到13號先派

真係好撚on9 咁都可以出篇文

驚喜笑撚死人

都幾架

我見寫住處理中。條數只係hold 左未扣

咁你留tg

買錯512 係咪蝕本？

炒賣問題一律建議取消

應該-899

Yes 13號拎都係咁話

死 -8000賣俾啤啤算

今年足足係我第10年炒iPhone，當年ip4就16gb好炒過32gb，6同6 plus嗰陣就64好賺過16同128，上年11pro就512響第一日跑出

梗係唔會 , 點都放得多錢過128同256先啦

Hkbn mall好似有戶口先入到

蝕硬，送比612最好

今日冇機， 咪升到部部加2000

有冇st價？

要唔要上台？

唔使

-2000 收

-8000賣左la

20蚊同你收咗佢

俾多5000一定㩒到

屌你老味仲未有qrcode

如何入行先達收機？係咪要識俄語？

我有，我睇完唔見有pro max

佢唔係講GB
係大細機

我上一層係講緊gb喎

如果你呢個ACC無買過 PRO MAX 唔洗驚啦
上次我拎PRO時都試過無CODE 都拎到。

利申: 6部MAX 得 2部CODE

訂左2部再加單都有ack收
個網又寫一人限買2部既...

可以

我理解大機細機係 物理呎吋WOR...
GB點介定佢係大定細?

去先達放機問價 不嬲都叫大銀64 細金512

我上兩層就講緊部機嘅大細，我上一層就講緊容量大細

有白黑

今日有無ST LOVE

棍左果2部賣埋出去，再拿拿聲拎曬廿幾萬里數換埋pro max 機

連續幾日無機？

今次Max太大

大家小心

其實最少一部+5000 咪撚緊張啦

仲見到支那寶個shortcut

無單NUMBER用難幫你問到會唔會CUT

開盒價其實比未開盒差幾多？點解啲上台機個個都搶黎炒

上台d 友當琴番d 月費

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-11-09

細墨128 $9200 (+$701)
細銀128 $9350 (+$851)
細金128 $9450 (+$951)
細藍128 $9200 (+$701)

細墨256 $10200 (+$901)
細銀256 $10200 (+$901)
細金256 $10250 (+$951)
細藍256 $10150 (+$851)

細墨512 $11100 (+$101)
細銀512 $11300 (+$301)
細金512 $11600 (+$601)
細藍512 $11050 (+$51)
截至 2020-11-09 13:38

iTrade FB價11月9日13:38

如果cum月費都賺到幾千喎姐係

所以咪cut單保平安囉 人人都買到

想問入左預設apple id 個名 係咪會攞唔到機

句野係寫比守規矩既人睇

有冇人知日韓收幾點

咁升法 pro max仲得了

+10000

唔止啦，+20000up

炒咗幾個禮拜 個價回落 準備出大機反而升返轉頭

今日加多幾隻細機先得

咁易比你捉到路，個個發哂達喇

就快1001 係時候提醒大家

開盒宜家好似減800-1000
有d plan 好興比劵你買番電話
咁一定係買iphone 最好

唔知pro max開盒賺到幾多呢

cyber 即係邊檔
幾有禮貌wor

大家都唔知有幾多貨
但照計大機 應該ok 既

開盒減幾多其實好睇先達餓唔餓單
佢地收唔夠原封咪會將激活價拉高

咩事

大家覺得arm macbook有無得炒

成個先達得佢收機咩。。

經典潛力圖

cyber 係咪jk 附近個檔?

我都想知

st9: 你堆激活機我唔收冇人收ga la再唔放變二手機8折先有人收

側門入就會見到 鋪位對正贏哂全場

2013年....

炒到痴左線?

都係唔換機住 未開盒拎去賣錢先

果啲券好多未比買pro

同你講既原因係未有淨機賣

梗係賺左先啦

睇個盒係iPad mini第二代，iPad mini係第一代先有得吵，第二代已經收撚晒皮

我15號先攞 未收code

14號拎我驚負數 ,cut單保平安

已咳

?

開盒最多減800

冇啦淨係炒得頭兩日
Cut咗佢算

無喇 cut啦

按下 'Cancel Order' 可保平安

又乾升
不過apple個野壞左棍波512都買唔到

今日先達忙唔忙

因為停收所以唔忙

個個都sh唔撚益先達咁撚醒嘅

pro 11-18 pfs了，不過訂得一部

今日去先達放二手機，個老闆話收到客要20幾部512藍，金色反而冇，大家睇路

+1未有

放12 pro 512 藍色，tg@minminminions
$10700

13拎 未有code
巴打訂左邊款
諗緊未有QR CODE 會唔會代表貨源少

13號都未有大藍256

代表最有機會被CUT單

黑色256 max x2

14號 256 blue
當晚半夜四點收到code

CODE係邊到搵

未有

13 號大金未有

13號 大金512

依到已經有we code

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(13）max cut單保平安

Yuu個app

有code可以去拎

星期六09:06 比曬錢 都係無

星期六

拎左啦

其實有，次次第一日開賣果日朝早都會有

但唔知今年有冇

禁入去就有QR code ,點解咁多人冇？

係唔係一定要跟留既時間去？ 聽人講apple 其實唔理你咩時間，只要有email 就得？

想問有沒人試過？

根本就冇
班小圈子...

hoyline 話13號先有email

??